有冇人好鍾意打飛機？

唔係講緊射精嗰吓
講緊打飛機嗰個過程
有時就算唔打自己嗰架都要借人嗰架嚟打

我明啊
我負責個病房既院友成日都係我面前打飛機
最尾佢地俾人打曬荷爾蒙針

打飛機就系Enjoy打緊既過程

精神科?

我明

你明？

我明呀

借人果架打

我覺 過程中feel到自己體內嘅猛獸咆哮 感覺充滿力量

必理痛

其實最難係開口嗰吓
但係你肯問嘅佢地多數唔介意俾你打

我介意，不了

我唔介意

請問...可唔可以借架飛機俾我打一打？

講得好

打到入廠

打飛機打到入廠...你問我答